元朗雞地Justfitness（估計就快執）

玩過半年：
冇飲水機
地方極細
年費除開400一個月，新手可能會被劏500

同區去P記好過，疫情過後去元朗體育會都唔錯

宜家見佢日日係Yohomall下面擺攤篤手機，截人都廢事最近上去呃左一日玩，走左幾個月啲人都唔同曬初步估計就快執，完全唔建議大家捐錢比老細走佬

u n me fitness都係垃圾泥店員藍到黑

大馬路開左anytime定24/7 fitness
但好似要行樓梯 操完腳點算
元朗體育會都幾好 但啲機好舊 同埋唔係好夠drew weights (臥推架，深蹲架，啞鈴都唔夠）
同埋個廁所好dirty

比佢地劏過
成日講大話 話而家佢打比老細講聲分期或者平啲
實質扮嘢走去坐坐 再番嚟
如果之後又係咁吹你快啲比錢
啲教練堂 永遠第一二堂同尾兩堂sale爆你

入面教練同員工 港豬到仆街
有次有個教練仲問番個客 咩係FA
仲有話好明白啲手足出嚟
轉個頭又話手足阻住曬